如果有20萬係度，買車定買勞好！

聽下大家意見

廿萬淨係買到Corolla

車=負債
勞=奢侈品

勞 勞買左唔會有額外支出 車又要保險又要油同牌費燕梳 都仲未計停車場同牛肉乾 買完勞再有多餘錢先會諗買車

有無咩勞介紹下

勞 因為保值 同埋咁岩個個款一炒既會升值
車 買完仲要車位 油錢 牌費